FIFA FUT MASTER LEAGUE 開個新TOPIC討論啦

一個禮拜討論一次 好過係咁屌Gameplay

附上第一週Day 1 Link

Master League 聯賽終於有返重播喇，最緊要係有返留言睇

Lm
我覺得搞得幾好，聽日會想睇埋另外嗰幾場

g持

其實算做得幾好 希望未來可以搞多d

邊度可以睇返積分榜同賽果?

lm

路仔分家

想知

兩回事黎架嘛

講果兩條友都講得唔錯

開過個po都好幫手宣傳吓，始終唔係個個追po追得咁貼知道邊個係cool gaming九吹
琴晚第一日真係搞得幾好，比賽水平應該拍得住ea官方，值得有更多人睇

樓主有心搞建議一次過po哂channel link比賽資訊再置頂，開始直播個時就推吓po

左下角幾型仔邊個黎 似d韓星

有冇時間表？下場幾時踢

好呀 搵個時間就整

今個禮拜開始打7個禮拜
逢星期一晚8點打8場其中直播4場
其餘4場星期二晚8點錄播，即係今晚都有

唔該哂

sony 幾時對龍珠 想睇

邊個係龍珠？

lau ming

Jesus

佢係咪同其他人有牙齒印？

成仔

又有波睇

想睇龍豬打sony

Push

感覺sony大賽經驗多係唔同d

第一場唔係和波就3:0

索尼唔係講笑

掛住奴任miss咗頭場

索尼掌9一堆hater咀

Hin對sony
平民對富豪

Sony個陣高過晒其他人最少一班波

買Hin贏

手控隻gomez勁撚到

揸隊咁既波壓到傻

0:4

隻大哨比人擋到

燈死咗

Sony上場炒完今場比人炒

阿Hin何方神聖竟然係佢第一日6分落袋

If Gomez加Adama已經完封雙朗

手控封位封得好準

佢打Shing lui jesus
呢堆比較熱門既未必贏到
不過覺得佢進攻好多人
好進攻

估到晒對面下一步想做咩

Sony 包尾？

睇佢打幾開心

差啲烏龍被絕殺

幾正

幾好睇

Hin好撚癲

Wtf last差d

今日先知hin隊名同psn係咩 我自己打dr打過晒hin同埋sony 個人覺得sony真係冇嗰種人食硬你嘅感覺 我同佢打都覺得自己有得打 但係同hin打真係俾佢撚

Sony唔係打搓波多
控制戰局能力冇咁好
自然覺得有得打

你一對翻shing lui Jesus尼d控球打法
真係可以半場都過唔到

第一週排行榜
暫時HIN領先
好似呢個禮拜打進攻足球有利啲

我同sony打嗰場dr佢唔係用資格賽隊係用爆機隊 最後打成3:3 我控球率同埋射波都多啲 感覺佢用啲勁卡屈格硬黎係佢打法

耶so d波真係好撚悶

不過整體個比賽都好睇，琴日shing真人沖鏡笑到仆街

聽講當年send email 比ea話有人買場定買黑金

所以同一班開直播/打開比賽嘅有小小牙齒印

想睇sony打龍珠完場握手果一刻

摩佬?

Jesus send ？

想睇兩個一齊受訪問

Hin果隻高壓逼442好似外國某個Pro既既打法
d手控防守勁撚到癲

佢打4312

個場兩邊都好投入

鳩估結果
第一係Hin
第二係Lui
第三係林鄭

真係估唔到牙HIN ，佢打法仲要同成仔有幾分相似
未領先之前 防守主動press 完全唔怕輸快攻 進攻仲要壓埋隻閘上去攻
press到對面好難交到波 完全唔比時間你思考

希望一路有得搞落去

hashtag harry?

不敗小朋友
不過hin好似唔係442

Sony一無得屈卡就比人禁屌

咁究竟我係呢個比賽係屈到卡定屈唔到卡架

唔洗理d on9仔 咁勁唔見佢去打？
Btw個個都加油

聽講係

4321
同442一樣好搶得
其實唔少高手打法都壓到好前唔會俾人慢慢做波

發現有條友瘋狂負評人

西人成真人衝鏡

攪得幾好，香港打得勁個批聚埋一齊，話就話大家都係META卡多但打法好大分別

咁樣打先有進步

呢個班底好似有部份有搞埋pro club比賽

佢D賽後訪問好撚好笑

勁好睇 Shing 成日講個龍珠係邊個？都有參加？
Hin 嘅打法勁好睇
想睇佢對Lui 茅盾大對決
Lui 打資格啲防守 教科書咁

龍珠咪jesus

希望下星期d player上力d

呢2日睇佢地玩都唔似佢地開台玩wl咁順手

咁正常啦 對手都唔同級數

下個禮拜打得應該冇咁手緊

30場點都有時撞到勁嘅

好似lui gor咁上星期又30w

但2場睇得出手緊

真
777笑到仆街

搞得好pro，希望繼續搞
星期一最多人個陣好似有2000人？

個個禮拜有野睇幾開心

佢地係ex?

唔撚係掛?
真唔真先?
不過佢個句大哨都幾串.係唔係星期1 打龍珠?

下次Sony 開台你問下囉

我聽返黎就係咁

其實佢報串冇錯嘅，不過得罪人係事實

支持jesus了

J 完訪問
好有霸氣，條裙j濕曬
連我唔打fifa 都想支持下
個比賽攪得好。

龍豬不嬲+2gc
好難反

你出多幾百萬比第一果個啦

出50萬coins 已經有信心攪ban隻jesus

好似今晚都有？

唔係禮拜一二咋咩?

大會CUT埋精華比人睇就好

琴晚最尾好似話今晚精華同講積分

今晚有精華LIVE
開台！第一週聯賽精華&花生精華

其實fut 係咪一定要速度高先用到
其他stat 高
但慢
係咪冇用
好多高rate卡都好慢

係咩位都好速度最緊要
高rate慢卡係用黎做sbc

Seth同777比較張相

係 隻game好反智 用閘打中堅仲撚勁

開波

就開波 推一推

第1Round
Shing2-1KC

耐性shing

Kc個header其實要入

YouTube個chat room好撚好笑

乜7點開始咩

Jesus 對 Sony世紀大戰

SONY個陣貴咁多???
可以咩

咁快2:0

Sony笑死

波都傳唔到 搞咩

幾年前就勁

見到chat room 耶穌都留佢唔住我話嘅

有無發脾氣

算冷靜今日

EA又贏，兩個都輸

Sony d波格硬黎

Lui守波穩到

呢場lui慘到 幾下唔入

燈

我發覺三，四個Player都係獌

最尾咁失冇計

Lui隻福似真實

成仔係咪曼？

嘈咗交咩？

Gameplay 閪到

係

WTF

好似勁咗

係靚既呢下

反左面好似

佢上年資格賽係亞洲第七名

好似冇講過

咁勁嘅咩

qjai抽佢水抽得太勁?

之前對日本仔亞1都係輸一球

認真一問 今集仲有obs bug?

成仔開錯obs飲恨

Sony遲早榜尾
球球格硬黎
你睇下佢台就知

我有時offside trap再即刻接quick tactics會開咗
因為都係撳d pad制
可能就係咁系統register我開obs

呢個講法似啲
但唔算bug掛
利申成仔fans

有冇巴打可以講下咁多位選手嘅資料
只係識lui哥 成仔 Sony Seth

成仔真係要睇睇有冇機會係自己手太快
利申：都係成仔fans

Sony又豬

自己手快就無得講
都影響哂佢進攻 佢今場啲進攻都唔得

感覺WTF開始上力
除左頭場輸3-0
另外兩場都守和Jesus Seth
頭先贏埋成仔

有講過 不過唔喺度講啦 呢啲八婆野

佢打返資格賽個態就好勁
對日本仔nasri都係輸少少

好似關成仔拎佢哋啲片放自己台做分析事? Btw都係聽人講

格硬黎之鬼

sony 有冇驘過?

場場咁快失2球先
想唔輸都難

尼個真

集中唔到啫

PM

Hin打jesus
走向似lui個場
又係守得好實

兩邊防守真係滴水都唔穿

尼隻守波好高水準

最後呢場兩個暫時全和

Lui今日比較上無之前咁冷靜

Lui呢球creative
C7二傳 好屈

都差不多

又和

點解咁多人喺呢到同Chatroom抽Sony水?

之前成仔隻狗過左身
qjai好似講左d野抽水之類
利申：唔肯定

之前積落既應該

咁仆街

睇下賽制先

抽水呢單好似另一個人黎 唔關事
上面有Ching加密講左咩事
唔肯定就唔好亂講

又真名上連登

jesus真係好鬼靚仔

好睇過真人

WTF 入成仔果球 應該係本周最佳入球
今個星期D波大部份都係scoop turn就食你一球

急啦大佬呀 1分完又1分場場一分點爭標

不過聽返成仔講lui第二場試緊野
但啲比波decision差左感覺上

打左4場都未有人上10分 都幾撚癲

正常啦 4場10分起碼要3w1d先有
hin都被另外兩個守到好難攻

Sony好廢

佢後追有氣勢

我睇boras d片見佢射12碼會有個圈show黃色/綠色
想問吓係點樣set?

time finishing

Sorry原來我錯咗post唔該巴打

原本想睇96真朗勁到去邊

啱啱有個小朋友 如果佢仲可以
好撚勁 好撚精神先驚
不過我估大部分人都唔明白

佢偷時間開台打wl都要抱住個仔
今年水準下降都正常啦其實

Shing講咗佢同lui唔會再咁保守
就算輸都唔會要和

點解冇Mathew ho

9吹仲有無女主播

正常要搵個睇波打fifa 嘅女應該幾難

有無圖

水門雞飯盃咪有

唔知有無機會九吹請到

有冇巴打知企喺度慢慢舉起隻拇指個慶祝點出

老實講Matthew ho>Sony

7點開波

第三週聯賽開波！

KC呢下斬得靚到

KC

Kc

J出血

Seth係咪想和曬7個選手

和平獎

Seth:冇人可以贏到我

成仔dup台

最後嗰下大把位scoop多吓
佢射完之後應該自己都知

@獨巴整gif

「屌你老母又開Deco」

正路就咁射都入啦
仲有球12碼

耶蘇竟然兩場0分

加油呀成仔

狀態好壞大家都有
Sony都同上星期差好遠

UTUBE CHATROOM 個D人幾好睇

Lui 今日fit到

佢完場前個球真心處理得唔好
仲諗住seth又和波

個下心態爆炸左

lui

好多假膠

77 rating 友誼賽 冇golden goal? 啱啱打咗幾場 入完波 對面都唔走

錯post sor

想問下打防中用prime 哥狗 mid馬基利利 定mid容祖兒好

個聯賽係咪打雙循環？

屈古烈笑死

古烈係幾勁

Lui進攻足球好好睇

Chat room 好多認真撚

Sony 返哂黎

shing仔on fire

佩服成仔進攻既耐性

league之前諗住龍豬會排前列，有d跌眼鏡

Lui seth一齊比人破不敗

451剋死lui個442

踢真波咁針對性佈署

呢個po都有人逐個負皮